瑞士交通一問

黎緊第一次去瑞士, 搵左既hostel好多都唔係火車站隔黎

如果用google map幫手規劃路線準唔準? 見佢都會帶你搵巴士到火車站

或者會唔會用其它app? 唔該晒

SBB App

瑞士一定係SBB

SBB 真係冇得輸，以前係瑞士讀書成日用。
不過佢地巴士費都唔平喎

去8日 所以應該買個8日pass